【學術討論】如果你做個咁大既抽獎，你會點搞？

如題，任你自由發揮，當大白象有幾百萬budget 燒。

附上github repo 等接力：

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

整完比政府免費拎去用?

尋晚食花生，大把人有方法，更有大量opensource 例子，政府都唔用啦。

我唔驚佢拎黎用，驚佢唔識用咋⋯

人地星之子抄 source 有幾出奇?

抄完唔識 deploy 我都見識過既～

有前輩指如果係星之子做，佢地已經進步左好多。

提早一日開始登記已經得啦

正路緊係咁。

但作為IT 人，總會遇上一些唔合理要求

樓主你想免費自己用？
你個github自爆咗
係你自己公司呀？

Google form咪得on9

技術交流，尋日飲茶同事各有想法：

A 同事認為用 Lambda 拖 API 再係 mongodb atlas 買最貴既方案，加大個I/O 就食到；
B 同事認為用排隊方式係前台限制流量係最好；
C 同事覺得認證碼反智，不如用send 確認email ，咁樣即使delay 10~20分鐘都冇影響，有buffer ，仲可以減少重複call server 既問題。
D 同學話既然乜限制都冇，又冇validation 同security check ，Google Form 算啦。

即使係同一段code ，都會受限於 infrastructures 同 system ，加上不計成本 無限budget 既野少之又少，都係同大家 FF 討論。

講起免費用 ，oneshop 部份既 SDK 已經opensource 左，不如入去睇下適唔適合你用？

中計啦
樓主根本就係想你禁入去睇

中獎先做email 確認已經慳好多effort